[突發］極恐怖台仔...

我無言了.....

屌 做乜9

屌
了下鼻屎先影相啦屌

Push 推到全香港都識條on9

黑人問號.jpg

屌
佢真係好撚嘔心
細個果啖糊仔都差d嘔埋出黎

高質過大把香港youtube8

帥哥fbi真係咁少人識

FBI

...............

FBI帥哥 台灣好出名
仲有個咩法拉利姐 婷婷
好多痴線

台灣d 女真係...

我見到邊個friend like or share佢嘅野都會即刻unfriend佢

好撚嘔心呀屌

屌...好嘔心，睇完好唔舒服

我樣衰過佢

連登真係好撚多小學雞
FBI帥哥最紅果期都唔識佢
而家先貼佢上黎
你出齊JER毛未啊小朋友

我第一個基因POST已經拎左佢做例子
你到今日先識呢條台仔
ON撚99

我初吻仲係到 好想死

經常tag班fd一齊睇

屌你老母啲大頭真係

最紅果陣應該係4年前左右
好懷念 佢之前每日拍片擺youtube 睇過佢屙屎 打飛機 打自己 扮毛毛蟲 鳩叫
而家想搵翻黎睇都搵唔到

你地有女咀咩

佢紅左好耐啦

大家唔好忘記香港都出過思覺老師架

好想搵翻佢其他呢類片
有無巴打有backup

思覺老師教你洗gapgap

記得佢youtube啲片都好核突下

成班垃圾新會然連fbi帥哥都唔撚識

好撚正囉好冇

呢d 人靠咩生存

帥哥fbi 都好耐下
仲有個法拉利姐都係極品 把聲真係

個樣

帥哥FBI

屌呢條撚樣仲未謝

同期嘅開南哥 陳平偉已經無人記得

Fbi帥哥都唔識樓豬你00後？

你在大聲什麼啦！

我的帥在於我的臉

高登>公海>連登

屌.......上面d圖bam左佢啦 噁心令人不安圖片呀

露毛係咪bam得？

Diu..... 睇完即刻頭痛

幾撚多年前呀大佬

渣ga

公道價八萬一！

好耐之後睇個條佢食大舊鼻屎嘅片

中計了

WOW

見到佢就唸起佢之前facebook話擺左個炸彈係總統府 第日即刻俾人拉左

中黃蜂了

條女

假膠定咩佢都唔識

咁撚出名 依家先拎出嚟講
樓主啱啱啱升中？

好叻仔

你見識真廣

帥哥fbi

係我小學佢已經紅緊啦喎

00後？先過左5年

差唔同年紀

召喚麥當當叔叔圖

on99咁

點解條囡會比佢嘴？ PTGF?

99

我一出世就識佢

咪撚班條傻仔啦
廢物來

傻閪樓主柒撚左就認啦 仲話要推到全香港都識 笑撚死

屌做乜鳩 好想死

好嘔心

睇完要洗眼

高登 公海 高登 公開 連登

柒係佢成名既賣點

啲口吻似足弱智仔

第一次未睇晒成個POST就留言
真係頂唔順 要洗眼

樓主好明顯00後

好想嘔

咁似司徒夾帶個類人

好耐之前已經出名

好似周中+黃百鳴

點解條女可以忍受到

old news is so 唔識串

Diu la ma! 尋晚見到呢條友即刻Report 左佢

high 撚左野？

00後發現新大陸

比我好

屌你
食緊野

Fbi師哥幾歳咁快脫髮危機

舊聞

有啲反胃

靠柒上位係咩玩法

真心問 點解咁多人好似第一次見帥哥fbi

FBI帥哥好耐個喎

以前成日笑鳩佢 跟住消失左幾年
宜家又走番出黎

lm

自己唔撚識就咪撚沖出黎柒啦小學雞

好耐啦，呢條友，帥哥Fbi

岩岩放監？

佢之前話炸總統府比人拉左

樓主今年幾多歲

一生愛潮爆

估唔到咁多人唔識帥哥FBI
明明有段時間佢都叫係台灣數一數二既Youtube8

希望條女做好心同我錫一次

柒就柒架啦識又點

係啊 唔識條傻膠就係00後 你老豆老母識唔識佢？

FBI帥哥當年好撚紅

我睇你口吻都似足on9傻閪

嘩 識得佢好撚威喎 好叻啊你

on9仔

柒乜野？ 唔識條on9台仔就係柒？ 平時好似你咁咁得閒留意d on9野？

大家咁話

條友咀個個唔係女黎
係公仔黎...

有人留意佢既信念

屌你老母 我睇緊啲乜

On9
連登真係好撚多小學雞

好勁囉 一早就識

好似比人拉撚左？